不如大家POST 下旅行相

見人打遊記打到好耐都唔完
不如大家放下相講下故仔, 唔洗影得靚, 當吹下水,

威尼斯~Basilica di San Marco
當日去到大排長龍, 完全無諗過入去,上年有睇到Inferno, Dr Langdon同女主角
Sienna唔知用乜方法打尖上左去睇果4隻馬, 當時目測條人龍有成3,400人,
等到天方地老, 所以就去左對面個Campanile di San Marco 排隊,
影依張相的時候,本身偷影阿婆隻狗, 點知阿婆即擺POST 扯起支煙

威尼斯~Campanile di San Marco
等左半個鐘 買飛塔LIFT 上鐘樓第二高的部份, 360度的
影番落去Piazza San Marco及Basilica di Santa Maria della Salute
同埋我無去到的Basilica di San Marco
依個鐘樓好值得上

成套INFERNO的景點都有去晒, 當然係睇完戲先諗過去下

伊斯坦堡~Galata Ku
為左跟住Inferno, 上年有去左伊斯坦堡, 反宜比意大利果PART早左去睇
當然有去伊斯坦堡去Yerebatan Sarnıcı 同Ayasofya Müzesi
後者非常值得去, 但依排維修 有一半內龍塔左棚
所以睇電影時你會發現都就左位影唔晒, 伊斯坦堡得閒再講 因為相不在手頭

佛羅倫斯~Torre di Arnolfo
舊宮係第二個重要的場面, 戲入面Dr Langdon行秘道走離走去
我都有入佢入面的地圖房, 係唔記得揾阿美尼亞果張入口
依張相係Salone dei Cinquecento, 追殺男女角果個男人婆係上面跌死
我揾唔番個LUN 應該補好左;當中果幅Battle of Magnesia 就係到

係入面仲有但丁個面具, 不過好求其咁箱住, 唔知真定假野

佛羅倫斯~Torre di Arnolfo
我去的時候係EASTER SUNDAY, 所以成個Cattedrale di Santa Maria del Fiore連隔離Cupola del Brunelleschi同Campanile di Giotto都無上到
舊宮有門票有分博物館同上塔的部份
因為Campanile di Giotto上唔到, 係依到就影番夠本

排隊的時候識左兩個意大利人來自 Forlì, 佢地之後帶左我入去Cattedrale di Santa Maria del Fiore 好鬼好彩!!

佛羅倫斯~Cattedrale di Santa Maria del Fiore
因為係EASTER SUNDAY 全部教堂收皮
反直影到D紅衣主教 依一範我唔太識只係行去扮下野握下手
當日無乜野行, 係去食下野, 行下街又一日

打住咁多先 可以放下D無聊相 例如

秋葉原~宝島２４秋葉原店 SOD VR
無乜特別係,果日無野做去左影下相

留名收工up 相

早幾日去東京睇貨出路過....

[/quote]

[/quote]

立陶宛

Prague

愛沙尼亞 拉脫維亞 立陶宛

東映太秦映畫村, 京都 (2015年, 夏)

點樣吹水
手頭上都係呢幾張, 好似貼過好多次

三月去完Rovaniemi , 好靚

丹麥腓特烈堡,
好大好宏偉, 可以跟住ipod guide遊哂個堡, 不過樣樣野都太宏偉影2影無乜心機影

暫時電話得呢張

如果可以都介紹一下LA 哈哈 就咁睇相好悶, 介紹下入面有咩玩之類呢

第一次去台灣，第一次自己去旅行

冰島同瑞士 去左咁多地方暫時最鍾意呢兩到 但用電話影相所以唔會太清 眼晴去旅行

Auckland 悶

馬丘比丘

好似都post過好多次
布達佩斯同倫敦

呢個一世都記得
Iguazu falls - devil throat
巴絲人生有機會請去一轉

超級正
行上去幾個鐘都係抵既

城門水塘
前兩日等咗好耐車 不過好值得 一生人一次必去

去北京旅行果時影
好在去果時天氣都算唔錯

Bethlehem
當年去了以色列玩了數天, 耶路撒冷有巴士由大馬士革廣場
前往幾個巴勒斯坦的城市, 同友人揀了Bethlehem 因為係耶穌出生的地方,
可惜的係朋友一到步落車就發現唔見銀包要折返...所以我自己一個人行
當日除了去左Church of the Nativity等等朝聖, 都有拍到圍著大部份巴勒斯坦地區的圍場, 你會感受到巴勒斯坦人的不自由; 由回程過關回以色列, 那條通道陰暗令人感到不舒服;

Bethlehem
在一路上我都小心翼翼 因為我可以話整個以色列我未見有超過五個亞洲人
包括我及友人; 所以我地係外星人, 跟住指示慢慢去到Church of the Nativity
跟路人拍照都好大方比表情, 路上有小販背住一桶桶涼荼, 超級消暑解湯

當年去過了栢林圍牆感受唔同, 我對歷史認識唔太深, 所以只能有到此一遊的感覺
當然栢林圍牆的意義並不簡單, 但望著巴勒斯坦的圍牆, 看到的是文明世界仍有很強烈的不自由.......

Jerusalem
過了短短數小時的聖殿山開放時間.回到耶路撒冷舊城區的一條小路
兩邊是小商店, 有一大班似是學校旅行的MUSLIN小朋友爭取時間買糖果
小飾物, 玩具, 對於香港小朋友來說, 什至係攞上手放番低的疇
但對佢地離講係寶物一樣....

Jerusalem WEST Wall
我同友人到步以色列係接近2016年六四的日子, 反而剛好係當地的Jerusalem Day(用唔知乜歷法計) 那個星期每日的WEST WALL都好熱鬧,依一班新兵剛完成訓練並進行入伍宣誓儀式

Jerusalem WEST Wall
Jerusalem Day 正日全個城都係年輕男女係到慶祝, 但都係分男還男, 女還女
好在有應下節著番件藍色衫

Tel Aviv~ gay pride
在差不多的日子,在TEL AVIV 有同志大遊行, 你會見到不一樣的中東
尤其係火辣身材的以色列人著住比堅尼好熱情地同我地依2個外星人打招呼
同志基本上係唔許可的, 但附近有個地方Cyprus 就係佢地結婚的聖地

Eilat
以色列的南邊城市, 接住約旦Aqaba 及埃及的TABA
同北面的以色列非常強烈的對比....依到真係好陽光與海灘
依到個個女仔都好正

Dead sea~ israel region
除左見到地中海, 紅海 還有就是必經的死海
死海範圍很大, 但不是每個地方可以下水, 因為好似沈沙一樣, 令你,,,,死亡
而且有D位好撚熱, 腳板底真係會熟 附近有好出名的天体營地方

Jerusalem ~~Yad Vashem
唔SURPOSE 比人影相的, 但偷偷地拍了一張....一個好大好大好值得去的以色列猶太大屠殺紀念館

Jerusalem
以色列的女女真係好靚女呢

明天繼續, 大家再放多D相 交流下吧

真係好靚.....

原本都想去以色列 但入過去某d地方好似會好煩最後plan左去第二到

奧地利 今日走 天氣不似預期

丹麥 城市黎講我覺得呢到好舒服

啱啱都去完

我未剪片，你要配音。

早幾日係大板既櫻花
滿天櫻花感覺很好

我覺得以色列係幾唔錯 可能咁啱撞到佢地有event 同睇景點 都有排你玩 一個jersuleum

我當年去hallstatt 都天氣好叉 鹽鑛都關了 正正淡季。。。。好鬼sad

等我都post下櫻花紅葉照吧
但今年去的時候滿開但又天氣唔好

係咪Riga ?

馬爾代夫

無技術亂影

大風大雪照開 但入面冇咩特別 係咁播片
我想睇d好震撼既景 原本以為裡面係好大可以影下相 但唔係 有d失望
一開始仲放左佢同冰島ice cave差唔多lv

好天好撚正 之前去塔林里加兩日天氣都差到傻

東京櫻花

好靚

御苑個棵？

係 四月都仲日日落雪

突登飛去高雄睇五月天，應該算係旅行

credit to iphone7

塔斯曼尼亞
住係農場

仲有珀斯 好似哈利波特條街

上個星期去左日本
好正

好天加滿開

哇邊到離嫁巴打!!

黎巴嫩

法國Annecy

Luxor ~ 離開Dendara Temple的途中
今日講的係埃及 樂蜀係我好鐘意的一個地方
人比較友善, 野食又平; 旅館的主人"黑山"幫了我好多,因為係淡季我同友人
選擇了包車到Dendara及Abydos; 離開Dendara Temple見到一班細路係河玩水
天氣熱到爆炸 接近50度我地係6月左近去的, 車的冷氣係天堂
我叫司機停一停想影班細路, 點之佢地就沖埋離好似叉佢錢咁係咁遠處沖埋離大叫MONEY!! 我即沖番入車開車走人

Dendara Temple

非常之咁靚只可以講, 係到會見到直升機同飛機的畫
去LUXOR 我地無一個導遊帶我地講解係我唯一的可惜....

Mt. Sinai
到了西奈半島, 坐果程好辛苦的車, 跟當地人行上西奈山
當地人行山如玩樂係崖邊跳離跳去....見唔見到右邊果兩個人....

Mt. Sinai
行上山的過程唔辛苦, 但上到係係值得的,
導遊會叫你去一D靚位坐低抖下
正正係某日坐圖書館睇雜誌的一幕;導遊係咁叫我行落D, 但命仔緊要

Aswan

經過市集看到埃及人一般點運冰, 無錯你飲果D,
一個小朋友正帶冰回家, 我拍的時候佢笑笑口講左句TIPS
當然我到宜家都感到埃及南部果種簡單, 埃及北部果陣仆街

RED SEA~ Abu Galum & Blue Hole
我地無去洪家達果個, 去了DAHAB 同Sharm el-Sheik
無潛水牌唯有去浮潛, 所以番香港第一時間去考番個O仔同A仔....

ASWAN 火車站前

留係ASWAN時間唔多, 好掛住佢好平的竹姐水, 一支2L 同開羅一杯的同價..
我地準備坐過夜火車到 同友人飲上82年可樂準備到地獄....開羅
AWSAN 同一班埃及狂熱瘋狂OVERRUN
我覺得係ASWAN 的時間係最正的

TABA 關境
由以色列到TABA 難關重重, 遇上外國人夫婦他們告訴我 他們的電單車撞毀了
同場有另一個澳洲人捲著煙草, 大讚依到食煙超平.
我地係巴士站當日最後一班巴士, 但巴士站長不斷話無車
結果我地5個人就包的士到DAHAB, 入關埃及果幕就好想回以色列.
但看到海邊的是夢幻 係到認識了個中國女仔, 佢話佢愛DAHAB留了在這裡３０天

LUXOR
我留左係埃及, 身邊的人叫我去試試芒果汁
真係好好飲
我地留左係到幾日 係有一樣無玩就係熱氣球
緬甸價錢大約2XXX , 土耳其的是800UP 在埃及的是200...
黑山問我是否太貴, 我話UNBELIEVABLE....
當日剛好係當年香港人出事的死因法庭公佈結果的日子....

DAHAB

係浮潛前食飯, 在旁邊的貓都餓壞了....
見我地食完即過離偷骨食

CARIO
遇到警察COSPLAY 影完又要問我攞錢....

唔想麻煩但跟了仆街團去睇金字塔
開羅的沖擊太大, 但其實仲有好多野想睇...有好多野影
尤其係個市集, 仲有去黑白沙漠, 6洲果邊
唔太識講, 開羅遇到的人太恐怖 得閒分享

聽日要去日本所以係到講住咁多, 等大家的相

又靜又舒服

我都未坐過.....你就好啦

大家繼續努力!!

華航空姐

咁都認到
係得呢日好天 其他都麻麻

今年我去日本影果堆都食晒屎
滿開西天
好天葉櫻

新宿御苑西天

吉祥寺好天

之前去
里加 塔林 一日都太多
可我係到住所以麻木左
話夢幻般既中世紀城市真係得啖笑
比上不足 比下有餘

其實波羅的海果堆有乜特別
唔想巡site影教堂當去左

果陣去 得新宿滿開 目黑一棵都冇
冇所謂啦 又有籍口再去啦

去左故宮博物館😍富山春居圖

Tallinn 三日
Vilnius 兩日
Riga 三日
只計市內其實一日都夠, 不過可以附近都有唔少地方去 Kadriorg, Jurmala, Sigulda, Trakai

大家啲相咁靚都唔敢po出嚟獻醜

講建議唔夠比利時同丹麥靚
環境唔夠奧地利小鎮舒服
自然景更加冇乜 好小小既係Lithuania既Nida 但同日本鳥取沙丘比就收皮
特別在冇咩人去 講出黎型d
但比我有錢會留黎去其他地方

其實有乜所謂 咪poost下旅行相講發生乜事都好

哈 我曾幾何時都想去波羅的海三小國果堆
事關以前睇過有個外國有個起爐炭的廣告就係愛沙尼亞拍 影住係果邊露營 超靚
但宜家一直揾唔番個廣告了

今日去左日本揾古惑狼 應該係狐狸先啱
去的交通真係好貴。。。

用咩相機? D相幾靚WOR

依家仲係日本去緊旅行

巴打去啲地方好正 啲相又正
女仔自己唔敢去 又搵唔到人一齊去

京都

曼谷

我覺得以色列好值得去 女仔一個 我唔知好無叫你一個人去 似終近中東果邊 對女性比較保守 但我係hostel見好多單身的鬼妹仔都自己去

我用sony nex 6 加偉大的instagram

我只估到幾個地方楂

垃圾手機劣作志在分享一下

布吉簡直人間天堂

[img]圖片網址 [/img]

台北

俄羅b 貝加爾湖

去7日得一日係好少少

高汁

係日本個陣尻影

奧斯維辛二號營
我諗係一世最難忘嘅博物館，好真實同時亦可以睇到人可以有幾恐怖，二號營係滅絕營，主要係殺猶太人，唔好話虐待死，嗰日咁凍又大風又落住雪咁行呢條大路已經覺得好辛苦，見路到盡頭。

Krakow
第一晚去到apartment 無人，拍左勁耐門，房東似乎走咗，好在有行過嘅波蘭人幫我地打電話，個房東即刻踩單車過嚟幫我地開門，屌鳩我哋唔講幾點到(事實上佢又冇留contact，仲寫話過咗八點先要聯絡hotel，我話廿四小時reception)，但係佢好好人，一手拎住我個20kg喼衝上2樓，由於嗰日係假期，所有鋪頭都閂晒，佢驚我哋冇嘢食，搬咗個微波爐同埋電磁爐入房，但係我哋冇嘢煮嚟食

冰島既冰川，前一日因為遲到Miss左，搞到要揸四個鐘頭車去呢到，但好巧合地跟緊tour行竟然撞到識既香港人（另一團人隔勁遠），呢種感覺好神奇

仲有極光，但只能夠講唔好抱太大期望，作為睇得煙花多嘅香港人並冇覺得好震撼 用眼睇好淺

好震撼

多謝巴打 依排工事煩忙 見有人回覆太好了

棵樹好似比人斬左 ?

4月頭大阪睇櫻花 好多未開曬

請教下呢D相要點影點執?

巴打你相d tone 我好鐘意

年頭去左柬埔寨五日，影左一堆相，而家終於有時間整理下。
柬埔寨風景就來來去去都係個ｄ塔，大家打機應該見慣睇到悶。

呢批係入左間小學度影嘅

blog:
ig:

係以色列行返host嘅時候巧遇燒天

上星期去咗瑞士，分別去咗策馬特同蘇黎世。喺蘇黎世一落機就搭火車橫跨成個瑞士去策馬特。

我哋去策馬特之前一日落完大風雪，出發前我睇策馬特官網嘅 live cam 嚇到我縮，心諗唔會變雪條啩？托賴，喺策馬特留咗三日每日天氣都好好。

我同班朋友講日照金頂好靚，其實我真係隨口講吓，冇諗過佢哋真係會凌晨四點幾踢醒我一齊去影，出面得-8度咋我想繼續瞓呀，今次真係去旅行去到盡。

同一日我哋上埋雪山，真係好壯觀好震撼。原定計劃係去 Riffelsee 睇 Matterhorn，可惜當日去遊客中心問，山上所有 Snow trail 同 Hiking trail 都唔開。

同一晚，班癡線佬又話要影星星，我又跟咗佢哋去，真係好靚，但我一路影一路釣魚。

之後就返到蘇黎世，可惜有一日係公假又落雨，悶到死，好彩第二日天氣好返，商店又有開，不過已經係最後一日喇，唯有下次有機會再嚟過啦。

瑞士物價真係好高，我哋一行人一開始食飯見到 CHF 10 都覺得貴，但係幾日之後我哋只要見到一間餐廳價錢係 CHF 15 就諗都唔諗就衝入去。 最後，我想同我老母講聲 Sorry（如果你睇到的話），我應承你過嚟係讀書，但係去咗玩，不過依家唔玩等幾時呢，最多畢業之後賺到錢帶你兩個嚟一次瑞士啦。

Paris and Scotland 🤘🏻🤘🏻🤘🏻

[quote]Paris and Scotland 🤘🏻🤘🏻🤘🏻

包師兄點入去學校影嫁 佢地都比你地影?

係咪特拉維夫果邊

你影徥好靚 我暫時都對瑞士無乜印象 但睇完你d相好想去

係咪格蘭高地果邊

兩年前去左西藏差唔多三個禮拜，最深印象係南迦巴瓦峰、羊湖、布達拉宮

南迦巴瓦峰長期有雲霧遮擋，何其有幸在索松村留左一晚，第二日中午離開前睇到它既全相，仲有一大片桃花襯托

羊湖既水藍到呢⋯清晰到完全將天空倒映出來

布達拉宮既氣勢

係 雅法

好正啊

黃昏既江之島